
                      Aunque me a parecido la mas floja de la saga The Conjuring, tiene muy buenos momentos que te dejan en tension hasta el susto.

La historia cuenta la adolescencia de Lorrain y como conocio al espiritu que la atormenta en las dos entregas anteriores. Resulta que dos monjas de una abadia liberan sin querer a un espiritu que decide torturar monjas hasta matarlas, esto llega a oidos de Roma que envia a un sacerdote y a una novia (Lorrain de joven). Al poco de estar alli empiezan a notar una presencia maligna en el hambiente, que se ve confirmada tras pasar unas cuantas cosas raras y de que Lorrain tenga unas visiones muy raras. Una pelicula intensa en ocasiones y con varios sustos. Lo mejor Taissa Farmiga, le veo futuro a esta chica
        
            